六合彩分析區(六合彩, 香港人惟一的希望)

朋友中過2奬, 佢教我買六合彩既策略
佢話其實唔係個個號碼都均等出現
有d數字係近幾期常常出現和較大機會出現, 所以佢話做個統計, 例如近30期, 愈近比重愈高, 將D數字分析, 就會發現某d數字出現比率最高, 最值得買
朋友就係用呢招方法中2奬六合彩

大家都可以試下

Support

咁要寫program攪，你朋友用program還是Excel做?

識人亂買中兩次頭獎

咁多年只中過$40

有左number 點買最好。

膽拖 最好
買六合彩唔好諗博頭獎，係博贏

點分析D數字？

樂觀SIR，你畀6個Number我哋啦

最重要係點買法?用幾多本錢先?

點拖好

我都有研究開。號碼的確存在”冷溫熱”唔同狀態。因為符合大數定律，所以冷號不可能一直冷下去，它會轉換的。就像人一樣有生老病死，守候它轉換一刻就是關鍵所在。

親戚中過頭獎 手畫飛 我覺得純粹睇彩數 比較難分析

邊有可能有數計，違反統計學

中過10字飛 ，中好似唔知 4個定4個半字

半注買左，中4千幾

鳩up

最多中過640
4個字

唔信就算
條女嘅親戚黎
不過佢本身已經幾有錢
世界就係好唔公平

6合彩 係造出黎 馬會想開咩就會開咩 計過哂

你嘅講法係
只要將之前中嘅數字，例如三個月嘅六合彩結果
plot個frequency diagram, 再抽最大幾個frequency出嚟
跟住呢啲數字買就最大機會中

成個central limit theorem畀你推翻咗
樓主個frd不如轉行啦，做數學家或者統計學家都有前途

唔止
愈近既幾期，比重愈高

我個fd中過2獎

有戰績，唔係9 up

你喺度suggest緊一個好簡單嘅autoregressive pattern喎

而且你講緊你嘅statistical model長期嘅return係正數喎

願聞其詳

有戰績，冇圖，係9 up